[黃色經濟圈] 鼓勵創業 先係真正可持續嘅經濟圈

黃色經濟圈要可持續地實踐，
最好嘅方法係鼓勵大家創業。

不如搵人endorse，眾籌一個創業基金
整個創業比賽
例如idea 贏左嗰四隊平均分獎金+舖位創業

個基金搵黃嘅fund manager 打理，
海外投資manage growth

個創業基金搞月捐就更好
咁就可以keep住 run

成功左嘅小企業 慢慢進入社區經營
建立一個穩妥嘅黃色經濟圈

推

夠了 尋晚討論過囉

【警世】永續黃色經濟圈方法

極度懷疑樓主係1 team人想喺連登玩p2p

咁不如搞黃色股票圈 人人都係股東